Q: Mary found 18 seashells and Jessica found 41 seashells on the beach . How many seashells did they find together ?
A: Let's think step by step. Mary found 18 seashells. Jessica found 41 seashells. That means they found a total of 18 + 41 = 59 seashells together. The answer is 59.


Q: Jason grew 23 watermelons and 18 turnips . Nancy grew 28 watermelons . How many watermelons did they grow in total ?
A: Let's think step by step. Jason grew 23 watermelons and 18 turnips. Nancy grew 28 watermelons. How many watermelons did they grow in total? The answer is 23 + 18 + 28, which equals 69. The answer is 69.


Q: Sara had 100 pennies and 783 quarters in her bank . Her dad borrowed 271 quarters from Sara . How many quarters does she have now ?
A: Let's think step by step. Sara had 100 pennies and 783 quarters in her bank. Her dad borrowed 271 quarters from Sara. This means that her dad took 271 quarters from her bank, so she would have 783 - 271 = 512 quarters remaining. The answer is 512.


Q: Tom purchased a Batman game for $ 13.60 , and a Superman game for $ 5.06 . Tom already owns 2 games . How much did Tom spend on video games ?
A: Let's think step by step. Tom purchased a Batman game for $ 13.60. Tom purchased a Superman game for $ 5.06. Tom already owns 2 games. Tom spent $ 18.66 on video games. The answer is 18.66.


Q: Dina made cookies . She used 0.625 cup of flour and 0.25 cup of sugar . How much more flour than sugar did Dina use ?
A: Let's think step by step. Dina used 0.625 cup of flour and 0.25 cup of sugar. How much more flour than sugar did Dina use? 0.625 - 0.25 = 0.375 Dina used 0.375 more cups of flour than sugar. The answer is 3.


Q: Sandy 's dog had 8 puppies and 4 had spots . She gave 4 to her friends . How many puppies does she now have ?
A: Let's think step by step. Sandy's dog had 8 puppies. 4 of those puppies had spots. Sandy gave 4 of those puppies to her friends. This means that Sandy now has 4 puppies left. The answer is 4.


Q: There are 34 dogwood trees currently in the park . Park workers will plant 49 dogwood trees today . How many dogwood trees will the park have when the workers are finished ?
A: Let's think step by step. There are 34 dogwood trees currently in the park. Park workers will plant 49 dogwood trees today. How many dogwood trees will the park have when the workers are finished? The park will have 83 dogwood trees when the workers are finished. The answer is 83.


Q: There are 33 pencils and 44 crayons in the drawer . Joan placed 27 pencils in the drawer . How many pencils are now there in total ?
A: Let's think step by step. There are 33 pencils and 44 crayons in the drawer. Joan placed 27 pencils in the drawer. That means that there are 27 pencils and 44 crayons in the drawer. The answer is 27.


