Q: On her vacation last summer , Trisha walked all over New York City to buy souvenirs . First , she walked 0.1111111111111111 mile from her hotel to a postcard shop . Then she walked 0.1111111111111111 mile from the postcard shop to a T-shirt shop and 0.6666666666666666 mile from the T-shirt shop back to the hotel . How many miles did Trisha walk in all ? 
A: Let's think step by step. 
X = 0.1111111111111111 + 0.1111111111111111 + 0.6666666666666666
Therefore, the answer is (0.8888888888888888)


Q: Before starting her shift , a waitress checks to make sure there is enough mustard for her customers . She finds 0.25 bottle at the first table , 0.25 bottle at the second table , and 0.375 bottle at the third table . Altogether , how many bottles of mustard does the waitress find ? 
A: Let's think step by step. 
X = 0.25 + 0.25 + 0.375
Therefore, the answer is (0.875)


Q: Benny received 79 dollars and 9 movie tickets for his birthday . He went to a sporting goods store and bought a baseball glove , baseball , and bat . He had 32 dollars over , how much did he spent on the baseball gear ? 
A: Let's think step by step. 
X = 79 - 32
Therefore, the answer is (47)


Q: While taking inventory at her pastry shop , Kelly realizes that she had 0.4 box of baking powder yesterday , but the supply is now down to 0.3 box . How much more baking powder did Kelly have yesterday ? 
A: Let's think step by step. 
X = 0.4 - 0.3
Therefore, the answer is (0.1)


Q: Irwin 's family went on a camping trip in the mountains . On the first day , they hiked from their car to the campsite . First , they hiked 0.2 mile from the car to a stream , and 0.4 mile from the stream to a meadow . Then they hiked 0.1 mile from the meadow to the campsite . How many miles did Irwin 's family hike in all ? 
A: Let's think step by step. 
X = 0.2 + 0.4 + 0.1
Therefore, the answer is (0.7)


Q: Last Saturday , Spencer walked all over town running errands . First , he walked 0.3 mile from his house to the library and 0.1 mile from the library to the post office . Then he walked 0.4 mile from the post office back home . How many miles did Spencer walk in all ? 
A: Let's think step by step. 
X = 0.3 + 0.1 + 0.4
Therefore, the answer is (0.8)


Q: Joan joined her school 's band . She bought a trumpet for $ 149.16 , a music tool for $ 9.98 , and a song book which was $ 4.14 . Joan found $ 8.65 in her pocket . How much did Joan spend at the music store ? 
A: Let's think step by step. 
X = 149.16 + 9.98 + 4.14
Therefore, the answer is (163.28)


Q: Hoping to be named Salesperson of the Month , Rosa called the names from 10.2 pages of the phone book last week . This week , she called the people listed on another 8.6 pages of the same phone book . How many pages worth of people did Rosa call in all ? 
A: Let's think step by step. 
X = 10.2 + 8.6
Therefore, the answer is (18.8)


