Q: There were 8 friends playing a video game online when 2 more players joined the game. If each player had 6 lives, how many lives did they have total?
A: Let's think step by step. There were 8 friends playing a game. So, they had 8*6=48 lives in total. Then, 2 more players joined the game. So, the total number of lives became 8*6+2*6=60. The answer is 60.


Q: The school cafeteria ordered 8 red apples and 43 green apples for students lunches. But, if only 42 students wanted fruit, how many extra did the cafeteria end up with?
A: Let's think step by step. The school cafeteria ordered 8 red apples and 43 green apples for students lunches. This means that they ordered a total of 51 apples. But, if only 42 students wanted fruit, This means that the school cafeteria would have 9 apples leftover. The answer is 9.


Q: Bianca was organizing her book case making sure each of the shelves had exactly 8 books on it. If she had 5 shelves of mystery books and 4 shelves of picture books, how many books did she have total?
A: Let's think step by step. There are 5 shelves of mystery books. Each shelf has 8 books. So that's 40 mystery books. There are 4 shelves of picture books. Each shelf has 8 books. So that's 32 picture books. 40 + 32 = 72 books. The answer is 72.


Q: Mike made 69 dollars mowing lawns over the summer. If he spent 24 dollars buying new mower blades, how many 5 dollar games could he buy with the money he had left?
A: Let's think step by step. Mike made $69 from mowing lawns. He spent $24 on new mower blades. That means he has $45 left. Each game costs $5, so he could buy 9 games. The answer is 9.


Q: A pet store had 78 puppies. In one day they sold 30 of them and put the rest into cages with 8 in each cage. How many cages did they use?
A: Let's think step by step. There are 78 puppies. 30 are sold, so that means there are 48 left. 48 divided by 8 is 6, so that means there are 6 cages with 8 puppies in each. The answer is 6.


Q: Wendy uploaded 45 pictures to Facebook. She put 27 pics into one album and put the rest into 9 different albums. How many pictures were in each album?
A: Let's think step by step. First, we know that Wendy uploaded 45 pictures in total. Second, we know that Wendy put 27 pictures into one album. That means that Wendy put the remaining 18 pictures into 9 different albums. That means that each album would have 2 pictures. The answer is 2.


Q: For Halloween Katie and her sister combined the candy they received. Katie had 8 pieces of candy while her sister had 23. If they ate 8 pieces the first night, how many pieces do they have left?
A: Let's think step by step. Katie and her sister have a total of 8 + 23 = 31 pieces of candy. If they eat 8 pieces the first night, they have 31 - 8 = 23 pieces left. The answer is 23.


Q: For the school bake sale Maria made 19 cupcakes. If she sold 5 of them and then made 10 more, how many cupcakes would she have?
A: Let's think step by step. First, Maria made 19 cupcakes. Then, she sold 5 of them. So now she has 14 cupcakes. Then, she made 10 more. So now she has 24 cupcakes. The answer is 24.


